[中立區] 鏝VS獌

[NBC 520p] acestream://5f671c361f28273f0239f7abd838dd9fd037d56e
[NBC 720p] acestream://934ffb33e208d972ec0d2b1397298af3bd35723c
[Sky 720p] acestream://b8d6a7aa2aece085b4fb51fad3e069faf2ff7eae
[Sky 720p] acestream://de50b21557b27fe79bb8d242f4390249edfb8223

有無花生手足

哥狗出留力陣

反獌區

中立=反獌區

你出去自己開

十一年曼聯球迷

兩邊都唔撐''

終於有中立區

鏝城失分啦
唔想列隊迎walker

曼聯今場立於不敗之地

獌然波：唔駛列隊
獌輸波：立刻分享同市光榮

曼聯王朝千秋萬世，我們永不倒下！

曼城果個乜陣黎

曼城一樣姐

贏波: 唔洗講啦
輸波: 留力打利姐

等睇曼城輸比人地後備恥笑

我柒必勝

無鋒

請問有乜好睇? 曼城英超領先咁多?
利申 唔識足球

擔泥有正選？

唔識足球可以出番去

Danilo

係 好耐無欣賞擔泥嘅球技

即刻有

報時

解圍靚

YOUNG

4424

handball wor

撚羊自爆？

求IOS LINK

前足唔計啊on9

撚有 四隻都腳黎架

唔算自爆 佢知道唔會吹

YOUNG 又黎

阻住我地皇者曼聯登基

嘩 泰山壓頂都得

跣低都冇得講既

真係得啖笑

MMA+黑哨 果然係熱狗啲fd

冠軍係屬於最聯

羊真係好屈機

我地兩兄弟玩晒

no foul ?

打rugby咩

咁都唔foul

獌呢場要比人bin幾耐

鏝果個咩陣黎

自費蛇年代一向都係咁架 大戰實有金哨護身

搵丁力做st=叫2&b用腦

咁多泰山壓頂睇

B silva前鋒

danny rose出腳

想問普巴個頭有幾多隻色

撚羊又嬴

樓主19000

黑到on9

成個飛起左

最緊要係染定藍色幫曼城慶祝

好撚悶- -斬黎斬去...

4424又黎喇

看台有人掉野落黎

宣佈最聯拎依三分未

咁又吹

2邊都有架喎

講邊邊

隻羊唔掂

吹乜撚

呢球吹但羊果下唔吹

黑撚到

好撚黑 十分鐘未夠又MMA又打手球

屌你甘賓尼炸彈

有咩問題

垃圾4424

49000 4424 球證好偏幫

2邊都尻踢架喎

賤重狗隊

諗諗下又無

山跑得勤力左

辛苦曬喇 星期六晚仲好似打工咁逐個回覆負評

49000食屎啦

解放左成季既普巴踢緊咩鳩?

邊個咁得閒個個負皮

鏝差咁個中鋒

仲夠膽死做新聞話拎件辣殺換我摩迪卻老

1：0

屌你老尾未來人 未睇到呀

Fake

屌你

DDG SAVE

爭少少

Pogba 好廢

ddg
咁冷靜

搏下腳 其實出邊鳩個都得

上面條假分撚同肥絲一齊啦屌你老母

普巴個種廢

屌你老母咩 我地擔泥咁樣就吹

頭先紅色衫幾隻力架同樣動作就無事

有冇人有條快d既link

中立呀ching

鏝條中場今日差d

無左kb

十年擔泥佬FANS

SANE今季進步好大

1:0 甘賓尼

1-0

goal 鏝

上面未來人

暫時留意到出齊土真係好全能地廢

49000食屎啦

好多未來人, 未睇到呀仆街

1:0

屎波

屌宜家先角球

史摩寧扯到人件衫都就爛都輸

獌無人跳

Smalling

kompany

得罪講句 差好撚多皮

公司佬

on9防守

屎波寧係向前仆 都唔係跳

獌無後衛咁
任人頂

呢個真

今年 阿古路 c華 公司佬
我諗係最後一年

公司佬

屎波寧

摩狗繼續防守啦

拉都拉唔住

利>鏝>獌

笑撚死

拉衫拉到數字都見唔到 都可以俾人輕鬆頂入

普巴真係一推就甩

普巴 山狗班高薪垃圾笑話黎

普巴廢撚到

公司佬頂唔入都應該吹番拉衫十二碼

肺癆唔好啊

竟然係由後衛高柏尼頂頭鎚入波

又要買人解放佢

成堆紅衫一個爭要都無

哥狗擺強陣想放棄周中果場

勁撚到隻拉3狗仆埋街

買美斯激活

成埋紅衫無人守角球

收左迪布尼啦

2:0 根度簡

靚晒

2球

2-0

2：0

獌比人456了

無計利記3尖刀真係勁D

都叫有輪換啦

未至於去到放棄

2:0

迪布尼 行路人 阿古獸 冇出

呢個轉身

靚到

獌狗

個轉身靚到

獌

頒個冠軍比鏝城啦

唔出都夠贏

鏝點先為之強陣

2 - 0

Jesus walker 都冇，算留左力

靚到 fifa式

蕭灑到呢個轉身

轉身靚撚到

咁樣轉身

點解上場歐聯踢唔出呢啲水準

靚撚到 華麗轉身

垃圾到

個 轉身

獲加 耶SO 都冇出

迪基亞球傳波

迪基亞個助攻

精彩

京都骨個轉身靚到，卡卡風

獌個後防笑話黎

轉身靚到

好似打fifa咁

其實應該正選屎達0 ?

c丹轉身

捧杯未

半力都炒你

見到普巴個頭就想笑

史達寧同根度簡靚到

數夠佢5-0

咩拜利 屎波寧 左羊右華 日撚日吹奏

睇過 有幾撚勁呀

半力出擊暫時嬴緊 2 - 0

上場係鏝個後防派膠，今場就獌個後防派膠

丁力

史達0 正垃圾

丁力未射都估到佢會敗家

因為
猁>>>>>>>>>>>>>>獌

史達0廢到

笑死 射去太空

牙維不要哭

真心中立咁睇，想讚獌都要比位我讚先得架...

利撚驚唔驚

獌好似連射門都未有

普巴又要上腳，山神又係上腳
踢十個波都唔掂

利狗心諗

3粒，有咩驚

費蛇

利記進攻真係勁

中埸波都控唔定 後防打到咁垃圾 最前直頭冇波到

球飛機哥狗反應賤到

妹下妹下咁有閪用咩

猁狗好似話遇強越強

利撚又開心又驚

前邊3個隱左形咁

丁力埋門

廢蛇

岩岩彈地炒左波底

個普巴打少個咁

唔好舉手啦

出曬腳 出曬波先拍到

史達寧

睇完呢場
我相信歐聯會反cup了

唔知費sir依家諗架咩

皇馬仲話買迪基亞

廢蛇個樣

費蛇會唔會爆血管

費SIR原來係到

炒獌 456 啦

覺得CUP唔到

下年出山

比普巴 山狗= 打少2個

作位利狗心情好矛盾

又係丁力

好明顯唔關DDG事啦
咁嘅後防打多個龍都無用啦

鏝比猁大消耗完 獌都仲可以態沉過人 真係癲

激撚死費蛇

冇中場用

史達寧又射上天

30分鐘已經2粒

又黎

丫 唔好呀

丁力敗家到呢

....講過好多次，英人基本功真心差

要比人中岀了

廢蛇心諗當年賣走普巴件垃圾，邊撚個話要買返黎

屎達寧爆發力真係頂級 把握力就學界

啲直線靚到

屌你老母

唔識射波

250成日炒波底

250廢撚到

佢係咪唔識燙地波

重播來？

丁力不如中下龍......

屎達0廢撚到

係祖雲係勁的

屌 識唔識MARK 人架 個人都唔知點守到利記

真係有機反cup利物浦

如果唔係丁力咁敗家 已經4球了

又條250

射地波真係咁難咩？

我地有雲迪克

屎癲寧同卡雲尼 一擔擔

丁力把握力點解可以咁廢

hehe狗

出阿古路嘅話已經4:0

丁力條仆街
我想睇456呀

要不是當年係搭派路 維度爾

阿古路呢2球真係食硬

好過賓斯馬喎 佢識跑

兩次黃金機會竟然唔中龍射高咗

祖超

丁力d埋門由利到而家都無進步過

費sir 麾下唔容許態度輕佻，睇下當年c ron

牙賓識拉空呀

獌狗冇晒面啦呢獲

賓周識拉空比呀朗

獌個中場係咁斷

覺唔覺叫史x0都係垃圾

又玩失波

普巴插花勁到呢

比面曼狗

普巴

普巴真係好on9

支持佢一扭十 唔洗傳

普巴廢到

普巴為咗自己份人工真係好落力

根本就成隊獌都有問題

撚狗咁撚

普巴傻鳩

史達寧終於中龍了

普巴返非洲做黑奴啦

go youngeY
l

史達寧 第三球

獌今日防守咁差

驚飛機

終於中龍

睇普巴同丁力搞笑

係哥帥面前控甩腳

普巴同250真係個笑話

丁力係咪咁撚中意射近柱

恭喜鏝

呢下射地波

普巴丁力輪流搞笑

利狗出身都係笑匠
丁力

傳嚟架

歡樂足球

根度簡灑左

盧卡古掂波未

第三球由佢啦

反身 起左腳

山神掂到波未

比人係咁中出

全能到仆街 你怕佢掂唔到咩

中後埸一比人迫就失 唔怪得佢

曼聯有冇攻過

重播返

要禁區外手球先識吹

搞到佢地3個隱哂形

表演賽咁屌

19000個post仲好睇過場波

普巴好好笑扭扭扭最後個波比返鏝

唔迫都自己推甩

又話清邊個買邊個

9:0 射門

盧卡古

根度簡打前仲勁過丁力

0射門
折墮到

普巴E下控得好

40：0？？

首名換人
妹妹

以前打多4個 而家打少3個

一億控球

周中熱血反cup利物浦

神魔合一

係打少4個 計埋普巴

有好多球佢自己妹到俾人篤走

我估3:0 12碼

佢既身價控得好係應該

一控彈離身幾碼

好可憐

我係唔係睇緊強姦片

盧卡古波都未撚掂過就拎牌

球球都要妹返十零秒

丁力返去俾人用ky啦

全能帝下半場出黎hatrick

破曼城用迫搶 曼聯成班高薪垃圾係度妹

lkk射門都未有就食張牌先

老豆屠城

屌半場，平安鐘

場波好悶

普巴
下下堅假身
下下死扭然後俾人搶

表演娛樂賽咁
佢真係出嚟搞笑

咁快半場

獌比人撚到

好好睇喎
娛樂性十足

場波好歡樂

獌一球射門都冇

呢場鏝贏係咪喺獌面前捧杯

半場0射門

鏝成隊都正常發揮，係個屎癲寧唔知做乜尻
獌就成隊都唔知做乜尻

準備做勝利球迷?

垃圾暴聯

獌 泊大巴都泊得柒過人

佢好似煲粥入面既老鼠屎

鏝歐聯唔黎發力

高普幾撚勁先可以炒鏝3粒

no la

Mon曼post 佢地話曼城黑哨😂😂😂

講真利記進攻真係勁

件力架真係有價好賣

完全唔知連加特有咩用
講技術 唔勁
講速度 唔係特別快
講做波能力 唔覺佢有咁既能力 淨係識短傳 分邊
講身形 唔係特別大隻
講大局觀 唔覺佢有
踢中場黎講我真係唔知佢有咩特別優點
但摩佬又要死攬佢

直接宣布獌贏好冇

軒達臣勁撚過普巴幾班
市價應該有2億

勤力

鏝成日係對方想打反擊時出小動作 但無牌

盧卡古成碌柒棟係度
高波又拎唔到

咁計隻楊格紅撚左出場了

週中冇神軒會比人炒到仆街

我呀婆都跳得高過lkk

感覺曼城做左上次利物浦個角色同戰術

張囝 米拿

點解曼聯可以拎到聯賽第二，英超d榜尾踢曼城仲好睇過佢

利下場學摩佬咁想泊大巴守
應該會被反cup了

利記學人守 咪撚玩啦

摩狗呢場唔算泊大巴啦

迫搶=防守

見到曼狗post 個個題住馬達
真係好感動

唔覺 上場利狗係穩守突擊多
今場曼城都係控住波

老豆屠城
笑4

點解仲有獌狗撐普巴

費sir賣平左但冇賣錯

曼聯班力架今場係咪玩緊馬騮搶球?

普巴真係出黎搞笑
佢D隊友見到佢死扭又要扭失真係唔知咩滋味
摩佬心入面應該屌晒鬼

4567!!

連加特+普巴=超級中場

心理質素巴神級

屌牙 想出迪布尼

kb熱身，出埋kb 456

個勢似反cup

去到咁盡 叫曼聯手足點算

系

睇親普巴個頭都想笑

1億勁到 終於為球隊起第一次腳 48’

黑人真係特別好笑

艾達臣輕鬆到

終於叫有野睇下

CHOK曬角 好撚毒

差D

普巴又黎搞笑

如果比獌追到兩粒，罪人應該係屎癲寧

屎達0知自己炒硬 傳波好過

平日好撚廢 上場上左身

摩狗渣住呢手牌，可以教到隊波毫無攻力

一億又表演控波

睇普巴踢波好有喜感

普巴GOAL

換撚走個普巴好過啦

即加入波...燈

入了

1億

廢老甘賓尼

上面即刻炒車

WA 仆街LA

百屌成材

當我無講過

仆街了 唔好呀

又燈

史達寧有冇d驚

成個post 百燈成材

燈到入左兩球

最聯要奪冠了

普巴帶領最聯勇奪聯賽冠軍

如果今場曼城贏唔到，史達寧一定係戰犯

嗌撚到咁

百笑成才

2:2

呢下山神好波

心口傳得靚

燈到普入

大巴大巴車落反普之人

屌，痴撚線

2-2

一億發火 非同小可

唔撚係呀

鏝條後防

準備睇大家改口風

史達寧同根度簡

屌
講撚中

燈到呢

分唔到邊d係未來人

嘩屌

反普巴橙

個頭槌同你比差咁d

鏝

好睇啦

變左阿仙奴 快速輸幾球比人

肯定買好大

成個聖誕老人咁笑

燈到

痴撚線
下半場普巴食左禁藥
一開頭遠射，再加入2球

丁力條柒頭

鏝對中堅廢到呢

曼聯有機會反勝曼城

反普巴仲有咩好講

暫時打和 1人浪費2次機會

俾啲力啦喂鏝城

希望英足總直接頒冠軍比暴聯

去個廁所就入左兩球

之前仲勁危人吹奏鏝d中堅

英文講波佬話曼城差唔多10年冇試過領先兩球比人反杯

終於好睇返

下半場普巴燈到生性

入第一球個時，佢話今場大
佢依家開心到

咁既防守 下場對利記又要壓上去狂攻點cup

笑撚死 一齊燈到普巴入波

燈到咁樣 笑死

史達寧

換連格入福仔啦，好似有機
普巴 我屌

公司佬回撚晒塘

普巴一路跑入去完全冇人跟

Sor lo

屎癲寧大撚獲

屌，入去屙篤屎，出返黎2:2

茅撚到 有種入埋波丫你山齊士 屌你老母

入第一球果陣冇人講

成班人燈到普巴入

普巴一定有MON POST 半埸嬲嬲豬

懷疑佢之前扭失波係做戲

對利輸硬

兩隊曼條防線都係笑話黎

睇黎要出kdb

中立球迷梗係想睇獌狗仆街啦 now d旁述一追和果下興奮到

成場波好睇返

燈撚到塊百潔布秒入兩球

英超c朗

獌仲有福仔，馬達，馬迪爾

now = 曼狗 巴狗 聚集區

成班獌黎

50m一球

後衛識入波唔識防守有撚用咩

成場精液射哂落呢兩粒到

咁能樣比利物浦入到一球曼城硬街

曼城想贏就換走250入返個正前鋒

普巴有機會連入三球

擔泥佬今日都好多失誤

穩定發揮

差D杯埋

等我中和返先 WA 普巴好撚勁

入福仔啦

冇失誤就唔係佢啦

由皇馬開始有邊日無失誤！？

山狗有波踢成個人返生

好似兩球都係山狗助攻俾普巴?? 你地真係好燈

鏝城今日表演賽黎架姐

邊會認真丫

頭先好似有份燈lkk 下球lkk入

公海D恥笑POST停哂手

係咁撚燈嘅 暴聯今季不敗奪冠啦

第一球好似hehe狗
睇live score app係講佢

第一球山傳中靴里拉心口比普巴

山狗傳中

成多鏝輸個250

打中條J

下半場2隊好調轉隊咁

cwa比馬迪頂到細路

唔明啲人點解成日屌普巴,屌盧卡古好過啦,癈到嘔

而家好睇
兩隊都有信心
攻勢快左好多

史達寧黃撚咗就順手用耶穌換佢啦

施華爆丸

痴線呢隊曼城竟然有人話同當年六冠巴有得比 差左唔止兩個level 啲猜波廢撚到on9

AGGER路

踢中春袋

施華真係好撚慘
早排個仔出事
而加又陳奕迅

迪布尼好撚想落場

絕子絕孫

出福仔

史達寧真係垃撚圾 一早就4:0 E+我已經訓緊

agger路熱緊身

冇美斯已經冇得比

風睇昆士柏劇本 90分鐘絕殺贏

換撚走sterling未

你估摩同福仔講咩

唔關美唔美斯事 傳波都未撚傳到

收皮啦

暴聯準備好捧盃

2:3 史摩0

反cup

痴撚線！

23

哥狗有排比人笑

痴撚線，我睇緊d乜

鏝又奪唔到冠住了

又黎傳中空灑

快D出埋亞古獸同迪布尼

笑死

杯埋

肯定係啦

又聖誕老人笑

真係估你唔到

六冠疤
沙維 恩尼思達
條中場線級數真係差好多

真係屠城

屌

出迪布尼

魔性澎湃

唔通Daddy有絕症

25寧變罪人了

睇下哥狗個樣

成班鏝迷呆左

頭號戰犯

2隊夠竟半場做過咩😂😂
一隊變左廢到on9
一隊變左勁到on9

廢sir係咪半場去左開風筒呀 下半場唔同哂

哥狗係咪半場開香檳，成班一齊飲大咗？

我獌牛b

係唔係費老走入去屌人

之前差D輸比水晶宮果埸又係佢

真係老豆屠城

哥狗：唔撚係掛

係咪仲有星期三心理陰影

都叫左你地咪燈架啦，燈到屎摩寧都入ball

耶SO + 迪布尼

利迷真係唔駛驚

寧願丁力依下跑慢少少博12碼

竟然唔換250

無agree路

而家先換kdb同耶穌

哥狗唔換罪人丁力
大家仲有得笑

Jesus

鏝真係唔留力歐聯
除左冇面 依場輸都冇所謂啦

抵死啦曼城
而家先換人
弱智哥狗

哥狗應該想殺死丁力依個仆街

普巴唔係咁控著個波玩 比波走位馬上勁左

250真係罪人黎

成到曼聯下半場番生晒

丁力多腳控出界

可能更衣室比摩佬屌完黎

史達寧mvp

班獌迷係唔係都屌

有三球係手
hea下hea下入四強

曼城不足為懼根本

真係神奇更衣室

史達0有得踢足全埸

可能費sir 入左去

擔泥

宜家先Full team，屌仲留250

出AGGER路LA

正常 要兩翼拉闊

摩佬: 再唔比心機就賣你地去阿仙奴跟雲加呀下!!

出埋agger路 全攻陣了

打交

無12m

哥狗好想今場嬴 換哂耶穌同阿古路

又冇

往死裡打

快到

痴撚線 4424

屌踢死人咩

唔係走甩幾張黃同 2個12碼

邊得黎49000反cup 戇鳩球證 戇鳩黑哨

YOUNG 踢中人 又嬴

羊 上半場用手 下半場鏟人都仲係無12碼

曼城都打埋防反 成隊狂奔

不死人

屌，普巴係咁想搞事

獌黑到on9

羊係咪比左錢

放狗咁

3條友打撚死人咩

好撚熱血
完全轉晒打法 咁先好睇
激發兩隊潛能

上半場都黑左兩球

羊牌都冇張

中波先啦

到底羊走甩幾多次

PK for sure

又用4424

曼迷仲係公海牙斬斬

慢鏡睇中波先架

明明我就踢中波先......

羊=卡斯米路
每隊賤種都有一個不死人

隻腳向上鏟都無牌

食屎羊

普巴E下直頭報復

肆肆貮肆

獌好撚矛

隻雀屎狗啲魔性

踢到波先既

依球係中波先

腳都斷啦中波先都on99

魚拉突冠軍巡遊緊

魔性

後鏟無紅

力架冇腦

好撚重火藥味

唔係中波先咩?

屌你紅得啦呢下

唔駛紅

普巴明踢鳩你

WA屌死普巴

力架真係無腦

中立區意思係咪非鏝獌球迷
但反獌？

後腳剷仲要咁撚串 唔比紅真係對唔住自己啦

球證正垃圾 壓唔到場

茅到

普巴好寸

無牌

普巴d魔性真係不得了

後上奪冠不是夢

咁都唔紅

十二碼又無仲要食黃 好波呀獌

而家好有火

唔係呀 中立區=迷曼 曼區=迷曼 反曼區=迷曼

尾段先似返打吡戰

D死黑鬼真係冇咩腦

哩下我覺得要紅
好明顯有心仲要後鏟

咁撚樣都唔紅?

換哂啲力架出黎打mma

我以為真係中立咁討論

Yes

咁都得黃？

食屎啦49000 難怪全世界都憎佢

普巴直頭係追撚著人從後鏟埋去

好撚搶口

啲死曼狗真係無腦

最好90分鐘開埋拖

On9球證

擺明黑哨反唔反咩事

無可能紅曼聯球員

擺明專登辣興曼城

嗨 改左名

獌真係金身
咁又冇紅

獌狗無腦 唔使理佢啦

係咁中波先中波先
中波毛就大哂咩
隻腳咁樣向上鞋底片埋去

真係有心傷鳩人

魚拉突咁快玩灑時間

靴狗

Tackle from behind
走甩左兩面紅 兩個十二碼

曼迷係公海bin緊人啦

荷西大巴大法

留名睇mvp 入兩球加任意tackle

球證今場收左幾多錢

球證d魔性澎拜到

吹死咗鏝

好撚好睇
好想打交

herrera個狗樣出撚晒嚟

點解獌仲有11個

我等睇開片咋

剷中物件就唔駛紅架啦，唔係咁架咩

又吹 鳩猴忠都睇唔過眼果下好笑

on 9 ? 15個喎

曼聯實贏喎，咁多nigger

一直打緊15個....

打到件靴里拉仆街就得

大巴時間

咩呀亞古路成隻腳都係足球既一部份黎

想睇打交

獌比人一hi就吹

次次都好似比人踢斷腳咁

黑得太明顯

廢蛇中場休息做過咩黎

真係痴撚線駛唔駛幫到咁岀面？

lkk

佢就成日鞋底飛埋去再屌人

鏝迷衝落場啦屌

老廢中場過數

幕後黑手

15個呀你睇真d

唔好玩啦 曼個個米9幾黑鬼 邊打得贏

渣古好似全場都未起過腳

如果兩邊一開拖d球迷實衝埋落場
d球迷而家應該都睇到好撚火滾
等緊一條導火線

波都未識控

波皮都好似掂唔到...

盧卡古咁都9000萬
咁傾真係要2億

真係垃撚圾

做好第一腳已經世界級

車仔到宜家第一腳拿波都甩甩地

剩係可以做簡單野

DDG 神救

現場d曼城迷應該好撚火

佢除左身位之外有咩好

痴撚線聖基亞

4424係咁㗎喇

激勵左班球員同球證

屌
我一屌完普巴
下半場做球皇

利申：買咗曼聯亞洲盤，好開心唔洗撕飛

ddg

曼城球員都係物件

史達0又敗家

成條後防真係靠ddg

運都輸埋，天理何在

熱血真曼

真係好撚廢

丁力又黎

角大

隻 250真係罪人黎

丁力 黑開有條路

250寧

雀屎楊起阿古路個腳應該12碼啦 黑到仆街

垃圾250

屌 屎達寧真係好撚廢

第一季睇49000咩 季季都係咁撚黑架啦

250黑到呢

咁都唔入

下季會唔會賣走丁力

時也命也...

哩球250連運都輸埋 擺明唔比佢入

250無運

250真係笑死

中堅0

250今次屎忽...

丁力呢場可以有hat trick

250今日失左幾多球

留力周中好過啦

希望攻得入3球有加時睇下

歐聯好少加時

天都唔幫鏝

產到波先wo,你話上半場手球12碼就合理

唔會 夏天轉會市埸 試過山齊士換丁力 哥狗唔肯

哥狗半場做左D咩

on 9 咁樣就黃 公園阿婆做球證都好過佢

耶SO 明踢人

俾返D面摩狗

認真 我好鍾意靴里拉
因為佢有火 夠熱血
當然其他隊球迷會好憎佢 好似沙皮狗咁
但一隊波有呢啲球員係好事黎

哥狗:留力踢利

應該問廢i蛇半場做左d咩

開咗支香賓

21歲成舊飯咁

曼城唔好連理智都輸埋

球証真係收足錢 做到野

好撚多張黃牌

打架未

曼城手腳都好乾淨

上半場比左咁多機會，自己把握唔到怪得邊個

你鍾意狗啫 扮乜撚中立

好撚黑

jesus痴線

D球迷要打都係打死史達0先

隻抽時間到

同意

55波爭贏=吹

250退休啦屌

球證：死都唔比你地主場拎冠

250敗家到

曼城就係傻仔

快 完場隻揪唔該

曼城班人一定好嬲

jesus踢鳩herrera就啱啦

鏝好撚矛

黃牌

到底半場廢蛇做過咩

怪球證囉 今場點睇偏曬一面

打死個球證啦

曼城？

有乜好嬲

冠軍已袋

一吹就係獌波

好撚正 睇到笑左

獌仲矛

中堅寧

曼城狗撚到

班黑鬼打撚死鏝班排骨精

笑話黎？

腳腳都追住腳踩/踢

等睇開拖
支持曼城開鳩佢波

上半場已經做咗啦

獲加出場

岩岩訓左冇睇?

黑到咁 係人都燥啦

柒頭0唔死都冇用，兩三球必入都可以一球不入

曼城

垃圾先鍾意49000

Herrera好戲到

班nigga撩是鬥非就叻，真係開片咪又縮埋一舊

鏝踩撚左人地幾多腳 ?

球證on 9 就可以任你踩 ?

成個batman咁

鏝城就係傻仔

KDB D左右腳出波真係好撚正

鏝獌狗咬狗

光頭施華已經攞定鐵通等250

學李健和 射鳩球證囉

痴撚線 曼城班人歐聯落後都冇咁落力

難聽講呢場衛生波

雖然好黑 但第二第三球防守垃圾到 大把機會自己又把握唔到

鏝好似好清泉，又斯文㗎喎，典解咁多牌嘅

頭號戰犯250

Disgrace

fking disgrace

曼城做咩咁狗既 又話好勁？

依件垃圾真係快撚D走啦

曼聯以為自己得到了世界 ？

就好似啲窮撚笑鳩誠哥行路kick親咁

NO LA 留返係到娛樂大家

哥狗想喊 心諗屎波寧可以夙咁多次機會 下場點算

獌贏得本季最重要既面子戰

中立區做乜入咗咁多獌

我係哥狗一定斬死250

鏝出10億買美斯踢右啦

如果曼城場場都咁落力就唔似係哥迪奧拿教啦
今場波真係好睇呀

獌狗後上奪冠啦屌

球證一回事，但上半場史達寧果幾球同埋失果幾球冇得怪人

施華：把250往死裡打

哥狗眼紅紅

250個樣

鏝城成班傻仔 輸一粒重係咁犯規 比我曼拖時間

賓特拿

250屎眼冇硬

250

爛哂都係眼

哥同普巴講咩

哥狗好鐘意出場同對面球員咬耳仔

普巴下半場咸魚翻生, 史達寧下半場仲係ON99咁

同我取消今晚慶功

完*

49000最叻打飛機咖啦

下季過黎

過黎我度 50萬週薪

2008 – Manchester City have lost a Premier League game in which they were 2+ goals ahead for the first time since October 2008 vs Liverpool (2-3). Capitulate.

cls

哥狗可以諗定下季買乜人頂250

睇下自己咩位置

讚佢踢得好，之後聽日報紙又吹奏哥狗輸波贏風度

講真鏝今場輸自己
雖然無可否認獌好黑

不了 買件NIGGA返黎踢鳩人

有無人覺得今場個球証黑黑地

普巴先唔去光頭隊

輸250 only

250 同奧達文迪

2球12碼走漏

曼城仲要贏幾多場先奪冠

是但贏一場就得

曼聯今場都幾好彩 但我睇到好嬲

唔講12碼 唔紅普巴個下都夠晒啦

和三場😊

好似兩場?

針撚住曼城，19000就當睇唔到

又好似係 唔清楚

比左幾錢

有冇手足總結哂全場既黑哨